女子周日晚在旺角疑遭示威者襲擊非禮 重案組跟進

一批反修例示威者，星期日佔據彌敦道，警方要進行清場，其間一名30歲女子在山東街附近，被示威者懷疑是警察，遭拉扯及包圍，強迫刪除手機拍攝到的示威者容貌片段。

女事主事後向尖沙咀警署報案，報稱被人襲擊及非禮，西九龍總區重案組接手跟進，暫時未有人被捕。

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

警賊報驚處理特別快

撐警集會又唔撚報

推一推先，唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

重案跟非禮

呢啲就接案

警察
做狗自己簡

炒哂車

係咪短髮縮返入狗陣個條便衣？

係

鬼

警察報警？

有哂片影到你打人
你係咪間接自己認咗你打人先？

保留片做證據先

呢排流感爆發, 掂到個八婆既義士最好出外呼吸下新鮮空氣, 調整下心情

下，有無照下鏡？

噤果日守公廁有冇重案係度一齊守？

娜娜比依位「女事主」更重要wo

噤重案有冇幫娜娜受困公廁開返個file跟進下先？

你普通人想報案？Sorry喎，報案室唔開，自己打999啦

他們想要強姦我.jpg

歡迎提供線索

男人來